如果將來支那滅亡解體，美國將廣東廣西送比香港歸入國土範圍，你會點樣管治呢個有1億人口成為新生大國嘅香港?？

如果係我主政
最低限度我會先驅逐香港本土同埋廣東廣西兩省D死北佬，趕唔走就Order軍隊開槍解決呢D北方賤種
搞掂「北方人問題」之後，就要開始跟手搞返好D經濟
之後教育方面，除咗香港本土之外就教呢兩省嘅新一代咩叫民主自由人權法治
當一切發展成熟之後就推動自治同民主化

冇興趣要
淨係拎返深圳偷填區就算

on9 post，拉

太少地方

要好似北歐，日本咁，
如果你係支那，南亞呢D垃圾國家嘅人
要考D高難度本地廣東話語文試先可以定居，而且唔洗指意可以成為永久居民，可以趕絕大部份蝗蝻。

on9 post

留深圳地唔要人
其他依族群扶植立國

地大唔一定好
太多劣質人口

攞埋個賭場佢啦

至少要將廣東變返廣東人嘅廣東
而廣西要變返廣西人嘅廣西呢兩個地方先可以正常返
另外分公民同居民就得
公民就有投票權同埋國家福利
居民就冇
成為公民就要考入籍試

主要都係「北方人問題」

語言教育第一
所有建築食物安全道路安全醫療跟國際standard
所有最搵錢嘅行業放香港人做管理
放兩個可駕御嘅廣州人做下把位定民心

個文化差異已經好大問題

澳門就由鳩佢啦
狗都唔屌

好難合埋一齊

要香港制度，大陸跟唔上。
要大陸制度，咁你制唔制最低工資跟大陸先。

廣東都仲ok
廣西不了
真係成班生蕃食狗肉

推港式粵語同埋英語
另外要強行廢除呢兩個地方嘅劣質文化
輸入優秀文化

要搞返蔣委員長嘅新生活運動

就算要用到皮鞭鞭佢地
都要佢地跟上香港嘅制度

英國好D

無地無廠無農作物
個春袋咪又係被玩弄

btw，服兵役已經大爭議

唔啦
行英國佬以前管香港嗰套

樓主你一路好走喇

Reichskommissariat

食狗肉食野味
罰錢兼拉晒去坐監咪得

收皮啦

將啲新移民趕上去，拎深圳做堆填區，完

成龍話齋：中國人係要管
最好歸返英國管囉！
好嘅嘢係要繼續用落去
或者沿用英國政策囉！
英國可以繼續派港督做個樣

要唔要重建深珠莞扶貧圈以促進內循環？？？

邊同

趕晒去北方先啱

硬係開賭場啦
之後年年派錢

會唔會變左做南斯拉夫內戰2.0

如果真係比多呢兩個地方我地香港管治
至少要將呢兩個地方發展成紐約同埋芝加哥咁
條街又乾淨
人民安居樂業先叫完成任務

正常有遠見都要咁諗

不了

dont ff too much

玩膠嗰班可以唔駛理

繼續訓政

Fuck off if you don't like

Make Dongguan Great Again

我喜歡咗妳7年啦，難道妳一定要我表白你先知道? (2)

又係你條黐線佬

要人地國家啲地做咩？

點解唔將佢哋做勞動人口，做到死都冇人理果隻

唔行KMT嗰套

美國做嘢要幫你？

解決咗呢個問題先啦

而家支那人咁團結你話會滅國?

已經大把勞動人口

鬼佬要唔要考?

全英教學

都要

一定要踢走所有『煲冬瓜群族』
佢哋係異類，要分得好清楚

要行唔同嘅法制, 以防拖低法治鐮潔 因為賭場用嚟洗黑錢多!

實有人要光復東莞

嗰班死北佬一定趕硬

未曾設想的道路

將來支共收皮你自然會明白

英國模式

唔使管治 拎嚟做填堆區啱晒

人海戰術已經唔通, 現代戰爭!

仲諗住強制服兵役人海戰術?

咪發夢啦 先唔講美國會幫香港 係支那解體嗰陣可能先地都死撚晒

所以華人賤種就咁解
樓上咁多仆街仔

You are just so smart

你自己出 d post又唔on9?

基本法腐乳，赤螺螺，外交部仲有咩名菜？

強制教英國文學

自行設計過一套去教咪仲好
KMT係掂就唔駛搞成而家咁啦

香港只要好似新加坡開放賭權
澳門就真係玩完

由文字入手全部文書都要用繁體，全部人跟港英教育制度
恢復死刑，繼而上移人力資源拉高北方人啲生活水平

坐監無用，邊度有狗肉場就出軍隊/前30000狗鎮壓

其實我建議志願役會比較好

不如唔港英，直接抄英國套野啦

唔得
要建立法治社會

到時孤立澳門就得

低學歷，霸道專橫，自私小氣，貪婪淫賤，黑毒變態

如果如果 成日如果黎打J

你死個刻都未有如果啦

仲志願役?
起碼都廣泛徵兵或者所有成年人服兵役

逼班友中學畢業前考英文CAE, CPE
Cambridge Pre-U/Advanced Placement
------------------------------------------------

趕走班低端人口去長江以北

教育方面平時要喺學校貼住支香港旗教佢地點愛國
另外又要發展成一個安居樂業嘅社會
令成個社會D人都對呢支旗有歸屬感

我睇唔到有任何討論價值

仲要立條「境外行為規範法」

真係on9 post
Sor

Hong Kong National (Overseas)

其實最終目標都係將呢兩個地方嘅生活水平發展到同香港一樣就比返佢地民主自治
所以唔駛去到咁盡

仲要坐監

你覺得到時唔會將共產黨列做恐佈組織咩
到時就任你玩架啦
只要你唔係一個左膠嘅話

又係依d打飛機po

香港豈有不敗之道理

可唔可以研究d實事....
唔好ff呢d無謂野

冇遠見嘅人唔會明

咩課程黎?

淨係留東莞

地大都唔好係咩玩法
香港豆潤咁細
靠商業 旅遊 貿易
極易取代
工業 農業極依瀨中國或最口 間接被人渣春代
農業革命亦會係大勢所趨
大廈內務農
無地點發展
唔通又要靠人？
香港工業6070年代紅極一時
又係成本上升 無地而北移
收埋廣西既地可以令香港工業再發展
最重要可以做軍事
發展軍事武器同太空科技
香港臨海更加可以整海軍
又可以賣出街
萬一真係獨立 必先解放槍權 制衡權力
軍火亦會好大需求
香港一直都係有人有錢無地方
同埋政策守舊
收廣東廣西地
必定利多於弊

都係研究緊

諗太多 個到d人俾中共洗曬腦咩不能分割一分土地

有殖民地咁好

巴打其實仲有D野未講到
就係即使香港將來光復咗之後
唔希望將來係做一個比人恰嘅細國
要成為大國

考廣東話試
唔會格就驅逐出境

支持樓主
班人惡過共產黨

五毛出沒注意

唔係殖民地
係要將佢變成自己嘅國土

其實放埋入去入籍公民考試就可以

坑殺

將來世界末日添呀

仲有海南島都要攞埋
起海軍船塢

唔殖民羅湖橋打上班賤種 要同佢地打亂種真係遲早亡國

首先要殺咗啲毒撚先，矮磨碌就拉晒去絕育

就香港嘅生存空間而言
兩廣已經足夠

一定叫台灣管
香港冇人識做

林鄭？

唔係777
一定要係革命掌權班人做

呢個貼文太離譜 傷害14億人民感情

要考埋英文
仲要考埋香港歷史文化

將香港交俾廣東，然後食埋你就有份

又係飛機文
每次睇到都忍唔住笑

加入英/美，至少有個大佬照住。
當你光復完香港已經元氣大傷，重要派人去管班支那人嫌光復香港唔夠chur

感覺上
太多人諗法仲停留係特別行政區既身份
支那滅國4分5裂
香港做走資逃稅既作用只會越黎越細
靠金融同中國做轉口貿易係必會死亡
唔諗去發展其他軟實力同硬實力
香港只會係一個二線國家
到時錢又無
仲要依瀨外國進口食物
仲點獨立

都好
門檻要高D
冇可能比D阿豬阿狗都Pass做到公民

要來把撚咩，d人質素閪到震，教唔掂，殺撚晒佢差唔多，吊你老母教唔好食貓，狗都有撚排吊

樓主係希特拉？

香港好多人都冇咩遠見

只限香港人當兵

要嚟把撚

但如果英/美喺支那南方插到旗嘅
咪有機會囉

其實呢啲po係咪對家搞事特登膠化場運動俾人笑

唔撚要

落後走向文明嘅必經進程

認真討論，留地不留人，攞嚟做buffer zone

廣東西搞工廠 我地做sales 完

打少啲飛機啦

唔應該得工廠呢樣
各行各業都要發展

咁連登仔應該有一半唔合格

發撚完夢未？
拉得
已報國安

？

支那周圍侵略好有遠見？

兒登仔最鍾意打飛機

揸左軚定係右軚車

或者咁啦
開國元勳同埋BNO及其後代可以豁免唔駛考入籍公民試而自動成為公民

淨係要大亞灣同個發電廠就夠，其他地方冇興趣

可以同你講你個香港確概念冇任何可行性
至少一個獨立嘅國家一定要有以下基石
地理優勢:除咗可以產生經濟優勢，亦都需要相當空間減低比敵國入侵嘅風險，淨係靠香港控制唔到成個珠三角口，敵人兩日時間就可以由邊界打到香港島，點樣獨立?
語言:至少呢一種語言可以凝聚到國內主要嘅人， 對呢個地方有歸屬感
國族認同:如果有外敵入侵，第一樣嘢你唔係投降而係鼓起勇氣抵抗敵人，需要幾代嘅傳承同制度配合先有
民主制度: 推翻一個政權難，維持民主制度更加難 搶左中共格硬塞民主落去,好容易水土不服，產生一對獨裁者。就算淨係睇香港，畀你革命成功，睇到你哋堆提議有幾極端，都唔使諗革命成功之後，你哋班人會將手足啲成果嘔曬出嚟

你哋解決咗呢啲問題先算啦 香港獨立冇可能㗎

認同，太多外來人口，統治上香港人好難維持主導權

真心要解決高樓價問題唔霸多啲地點得

要啲垃圾地同垃圾人種托柒
七百萬人嘅問題你都未必解決到呢戇鳩仔

先唔講點解中共滅亡解體可能性，向平民開槍呢個行為一定會俾國際譴責，你想好似中共當年咁俾國際禁運？

唔要

係趕唔走D死北佬先要開槍

地唔係冇 棕地 丁屋嘅問題都未解決 霸完啲地又唔係冇人
真係冇地嘅咪填海
樓價高根本唔係供應問題係政策問題

邊個可以解支那個體？外國唔會做，支畜洗曬腦要統一。清醒嗰啲一出聲就比人捉，大部份唔敢出聲。仲點解體？

嗰班覺得土地空間唔重要嘅人究竟諗緊乜

我夠膽賭，如果將來香港真係攞到自治權，但係僅限於深圳河以南，香港人一係會由被侵略者變做侵略者，一係總有一日比西方國家變做政治籌碼然後做咗奥布

梗係咪L要啦，細細哋先可以變成類似瑞士、盧森堡或新加坡嘅高度富裕

或變返九七前嘅香港都勁到世界數一數二國際都市

直頭惡過共產黨
跟手原本住係廣東廣西嘅人打國際線，譴責香港人暴政同歧視

要地唔要人，真香港人無責任教化班蓄生。
而且到時地多咗，人口密度低啲仲舒服。

樓豬中二病未訓醒

未

平時係咁罵中共點衰點衰
到自己掌權仲恐怖過中共
人性真係好恐怖

好多政治行為係講政治手段同埋包裝
以色列就係將侵略行為包裝成自衛反擊嘅好例子
當然西方暗中支援同埋佢哋嘅軍事力量都好重要

但係我睇唔出上面嗰班人有咩視野同埋智慧

懷疑樓主揸白卡

係 但你推文 on99 拉

9 點啦，夠鍾食藥。

正式宣佈cc台平均智力下降到中度至重度邊緣

圈塊地 趕班支那種同狗入去 由佢地自生自滅
再收入場費比人入去參觀 加錢可以買子彈任射

定係喺其他方面入手
資助多啲體育、文化 (e.g.電影、音樂、藝術、寫作)、創業(香港品牌/香港製造)等等嘅人才，制定多啲政策係比佢哋有個更好嘅環境發展

等體育選手、創作者喺國際賽事攞獎 (e.g. 奧運會/亞運會、柏林影展嘅水晶熊獎)，又或者係有香港品牌可以衝出國際，香港歌手嘅歌可以去到Kpop嘅高度

為港爭光，令啲人都好自豪香港地講「我係香港人」

咁又可唔可以令到香港人對呢個地方有歸屬感？

08奧運中國隊贏咗咁多個獎翻嚟，都令到好多香港人話自己係中國人

利申: 我反對港獨

1國2制，香港行自由民主，香港派人去廣州每個地區做省長

算啦
拉左個post算

一場革命成功之後，嗰班參與者覺得自己可以為所欲為，合理化欺壓弱者嘅行為，遲早會變獨裁者。 畀你逃過一劫，上位都係陳雲之流陰謀論者

只要繼續貪污, 官商勾結, 合謀定價, 地產佬見到有地就全部買曬!

咁樣多多地都唔夠啦

即刻逮捕或踢走賣港賊

Dreaming?

移平，變做國家公園

正式宣佈cc台平均智力下降到中度至重度邊緣

俾個知名五毛熱狗當係笑話

真心好笑

N sir真係好有擔帶

東莞

On9 post

聯邦制

要廣東話考試，考唔到無國籍

要嚟把撚？

唔好，北人送去西伯利亞開荒啦

當殖民地咁管一排，之後行聯邦

我覺得廣東應該分裂為粵語 客家 潮語區

咁香港就可以好似英國對歐洲大陸咁

得到優勢

咁係唔係即係殖民地？

第一樣斷鳩左每日150
第二樣強制所有人講到純正冇口音粵語
聽到譚仔啊姐講野完全唔好笑

應該將深圳河加闊，加建墨西哥式邊境圍牆，拆卸港珠澳大橋，比較好啲卦

香港人唔想同支畜有關係，新加坡同馬來西亞都係不同國家

反而要拎返南面果堆島就真
香港海域同空域唔可以比支那圍住

望住樓主就知香港唔應該有民主

屌呢個post d口吻同班小粉紅一鳩樣

唔好FF咁多

其實有好多97後&佢哋呀爸呀媽都無BNO……

FF post姐

我諗連廣州人都知深圳係北佬城市
連廣東省政府都插手唔到
樓主咁都搞得掂應該去統一天下
建立宇宙共和國

可唔可以將啲外省佬趕走？
唔識廣東話無國籍咁？

其實就算係，早期都唔太緊要，因為大陸人未見立民主既思想，冇政黨。比番佢哋做只會有下一個手握大權，損害人民利益既人。 反而香港人做，如果幫佢哋提供建立議政環境可能仲有用。

要拎嚟做buffer

成個城市都係破壞
唔合格建築、冇自然生態
成塊棕土
點處理？

後期就聯邦咁？十幾二十個城或洲有自己自治權，有自己獨立戶籍可以唔俾其他洲黎住同工作，同埋聯邦難影響到其他洲最多你獨立囉

當年英國佬都係咁，你做到咪同佢地一樣偉大

最少停埋大亞灣核電廠

史上第一膠post

香港有郊野公園、水塘、海岸保護區
英國人連200年前啲個文員都比21世紀中國官員識規劃

基本上，香港嘅九十後、零零後，都係由大陸女人生出嚟，香港嘅新人口增長主要由新移民帶動。

所以今次嘅社會運動，係由支那雞的後裔所搞出嚟的，最反共嘅人就係大陸人本身。

所以中共一早睇穿呢籠嘢，一唔管班大陸人實作反。

但係越高壓，反作用力越大；清朝就用高壓加懷柔。

班乞衣人大陸仔，你哋要記住，你老母係大陸支那雞泥架。

一向架啦，唔係邊有香港

直接趕人道問題冇可能，多數都係政策利誘，甚至同佢故鄉合作，等佢返故鄉好過留喺度。

但其實本身佢地支那入面都無戶籍純係打工架炸喎
可唔可以話無戶籍就無居留權要走？

其實唔太難首先lock 死班人喺深圳，唔比佢哋去其他省做嘢，然後大支持其他省，科技同經濟，同香港合作，攪冧深圳經濟，人就自然會出走。

跟住再出D返回原居地優惠， 比少少錢吸引佢走。

最後再同佢故鄉合作，叫佢故鄉開特惠政策比呢班『高技術工人』 返去為佢故鄉建設。咁差唔多走得7788。

最後唔肯走嘅就用廣東文化同化佢哋。

梗係唔要啦, 到時好好守住深圳河防線再講啦

你要記住要人道解決既話，重點唔喺趕度。 而係限制佢福利既同時，搵人吸番佢哋走。

送比北韓做食物 外交第一擊

先將一半中國人絕育。

不了。

選懵建華做大總統
清队所有智商高過懵建華嘅人

咁你要唔要埋廣州？要埋嘅話個三十萬黑人呢？

其實呢個世界有民族自由主義，以考慮自身民族為依歸既民主自由，唔一定下下都要要世界大同，你同黑人，馬嬲，猩猩同等權利㗎。

乜人都有民主，最後咪好似法國果D咁，成日比人炸囉。

留地不留人嘅話，就可以諗諗

*除

其實歷史上係出現過呢個國家

南粵帝國仲早過漢朝 有約一百年歷史

依個POST唔係幻想緊打飛機
直頭係幻想緊屌90路
你屌埋我個份

cc台既人就係咁on9

鬼佬就梗係唔使啦
我地就翻佢哋講英文都冇問題
（就係雙重標準，不過吹咩）

就算要左都可以好似美國各州咁，分開D嚟攪，唔好比佢哋周圍走，再諗下有咩方法引佢哋番非洲，又或者去美國囉。 如果本身有簽政過期，可以正式趕佢走，當然最簡單。 （呢D要趕通常唔係一刀切，而係極大提高續政難度）

不過黑人會肯番自己地方，就唔會攪到歐美立立亂啦。 一定大把黑工，非法移民繼續留。

地方有啲太大 香港嘅人未必管得曬 可能多個廣東都ok
當然地係多左 可以解決土地問題
但人都多左 廣州人被溝淡得太犀利

要改善就要
用教育反洗腦
用福利減少大中華膠

國防都會好麻煩
中國對廣州影響力好大 但廣州先係香港嘅緩衝區
而支那勢力嘅影響力係無可能短時間內清除
所以一開始跟本就係支那人守邊境

因為香港係民主政制 所以要嚴防支那以佢嘅影響力造票
形成多數人嘅暴政
民主要建基於人民有理智 以「信政府唔怕」嘅智力嚟睇都係唔樂觀

可能要逐步開放民主比廣州 可能要比佢哋做5年公民先可以參與投票

當然有人會話 咁會製造二等公民 歧視乜乜柒柒
我只可以話
線啦煎嘩! 墮呢摩!抹之隻爹嘩，阿呢孖些

廣東起碼同文同種，又大，幾好

如果將來支那真係滅亡解體
到時香港搞公投
交俾香港市民決定
要唔要俾廣東廣西加入香港啦

話時話，呢度網上，幻想又有咩問題呢？咩都唔諗，有事先算，咪死蠢囉。

沒錯,淨係拎返深圳和萬山群島,就得啦!

我覺得加唔係問題，不過一定分治，香港出入境政策一定唔可以拆。

拎啲地算
啲垃圾人種可以俾返支那
到時香港都可以住house

打少D飛機啦

收到

香港都未搞掂，就走去諗呢啲，不如搞好香港先啦，仲有，如果中國解體，香港唔會好得去邊，因為香港人冇槍，但係好似喺廣東軍區入面，你估班支那人會唔會走嚟佔領香港？

其實講定都無妨既

雖然機會係細 但如果真係發生左

比其他國家既人見到你地班香港人比返個香港你地管原來乜準備都無，又無planning 又懶懶閒的話，真係唔好再話人地唔幫自己啦。

反對
得咁少地方

你又唔想 佢又唔想 自眨身價

咁多人話ff唔諗目標又點做呢

其實香港攪唔到，原因在於支共，港共。 一旦香港攪掂，支那都差唔多形同解體，所以諗呢D又唔係差好遠既，雖然換個講法，姐係想攪掂香港都難。至於槍，軍火既問題，反而係依家喺海外既港人可以 prepare 定既野。 當真係要果陣先攪，籌錢，向邊個買，買左點運入嚟，有冇船，其他歐美國家會唔會默許，呢D先係依家可以做既野。

連思想都自我審查？

有咩身價貶咗？ 趕住返工，唔做野比老細扣人工？

利申 Home Office

唔怪得佢地
普遍香港人冇遠見
諗住支那滅國分裂之後淨係要返港九新界
然後搵英/美頂住就算

唔識廣東話嘅全部拉哂去打靶先

自己冇遠見唔緊要啊 仲要屌埋人地

好多人話我呢個Post FF
唔通真係到嗰日先諗?

都成365人比Unlike

殺撚晒佢

華人劣性 永遠淨係求同
接受唔到異見
見到異己就打壓

都要炮灰嘅

有呢一日嘅話
唔止香港本土
更加要管好呢兩個地方
要令佢地明白Under香港國管治之下比共治時期好 (至少賺錢比共治時期多)
從而建立對香港國族嘅身份認同
擁護香港

如果送佢哋幫手去打杖，不失為一種人道既處理方法。

事實你的確係ff
如果係有原因，先需要計劃

你依家係未買六合彩就已經要ff中咗六合彩買d乜
如果你係做緊生意，傾緊個過億project, 咁你當然可以plan賺咗錢點發展公司

但現實係，無signal 就幻想唔會發生既事
你要plan就plan一d可見既事實

你plan香港人統治世界有咩用? 唔通你屌柒我無遠見 :【香港人唔可以統治世界咩？真係發生咗點算】

低賤蝗蟲 佢地咁支持新疆集中營呀嘛 咁咪整返個俾佢地歎 以其人之道還治其人之身

裡頭有班係諗住淨係以為香港得港九新界獨立成國就冇事嗰種人

咁冇野同你講

首先你要諗下 光復左之後會係邊班人做你既政府
係果班 自認為有政治經驗既
泛民 學聯 眾志 羅37 之峰哥既人
呢班大中華友 會唔會幫你趕走蝗蝻呀?

我唔係屌柒你, 我只係實事求事, 我用字亦都非常平和, 原因只係你個名, 令我值得尊敬

直接開槍啦嗰D

所以咪討論，推廣囉，如果冇人睇 呢種 idea ，當然得番果班人。 如果果班人，知道又接受呢套處理方法，咁咪好囉。 講都唔講，有鬼知咩？

呢班友做政變都似

咁香港人又志不在統治世界嘅 不過光復香港就好想
所以先咁諗姐

呢個只係其中一個Plan
當然唔係話冇機會發生

係你開槍射殺完一大班人之後，你諗住用咩方式同剩低D人講民主？

咁不如俾佢地當兵，肯做就有居留權但送佢地上門同支那打

如果鬼佬唔識講英文呢?

香港豬打起丁上黎仲核突過支那種

搵條友食死貓做哂所有滅絕支那人嘅政策之後再拉佢落台

唔好la 唔同族 太多野唔同

寧願做小國 都唔要做充滿劣質文化人口嘅國家

隨時比呢班人 反吞

就琴晚 天下貓 果件廣州女人

理所當然嘅態度退貨換貓 已經不能接受

香港九龍新界
另加廣東廣西兩省+海南島
已經有足夠生存空間有餘仲可以建立一個經濟繁榮嘅大國

Final solution 先

唔清除外敵講乜撚民主？
一班支那生蕃喺度仲點民主？

其實D北佬肯滾出兩廣
就唔駛去到開槍呢步

即係欽點下嘩
如果新元首射完就退場 你點知下一個會唔會放寬返移民
定係唔選指定既侯選人又要打靶

廣東廣西太大，人口經過多年改造，已非49年前嘅兩廣
你喺#1嘅地圖紅色地方相對較細，較為合理，就算英國重返香港，要防守亦需要有緩衝地，向深圳河以北囉地都係可取方法，不過深圳就應該將所有城巿建設同樓移平，重新規劃，人口就要語言同價值觀嚟決定留定要佢走

其實都係果句，會唔會實現到呢一刻冇人知。 如果未來真係有呢件事發生，樓主咪係未雨綢繆既人囉，如果唔係樓主都係浪費佢自己既時間天謊夜談姐，冇咩嘢既。

覺得唔想傾咪唔好傾囉，不過有班人想唔比人傾就。。。

你肯聽中共話離開香港咩？你唔肯，點解佢地會肯？

其實呢個po都係打下飛機
已經預咗真係有呢一日嗰陣左膠會出嚟話要和平大愛
原諒支那人

唔肯就要做呢一步
冇理由比班講捲脷語言嘅人留喺呢兩個地方
更何況北佬本身就係一班賤種
毋須對佢地客氣

左膠都要殺

cctoy真係好撚有前瞻性
最鍾意出埋啲毫無意義垃圾飛機Po
樓下仲要有一班弱智仔附和

Holocaust

下一步係咪清算埋投過民建聯既人？
為免佢地家屬報復，係咪又順便清埋D家人？

咁你估下係你清晒先 定好似Robespierre 咁先

姐係想搵個好似魯魯修咁既人出嚟做黑帽，之後再搵白帽隊冧佢行民主制。 呢個的確係一種好方法。

不過前題係黑帽，白帽都要為香港好，而唔係為自己，而做獨裁領袖。

深圳啲資源要hold起
計返呢23年香港淪陷之後
深圳偷左香港人幾多錢, 連利息扣返還比香港
之後先比返深圳人, 然後逐出廣東

我只係指出, FF 同PLANING 係2件事
FF 係指完全無先兆, 無任何根據, 就作出既幻想
PLANING 係有SIGNAL , 已經係進行中

咁樓主係屬於邊樣呢?

我唔係阻人FF, 亦唔介意大家去FF,
不過FF 就係FF, 唔可以美化成"我地計劃緊將來"

如果可以搵到英美喺兩廣駐軍
就可以重建呢兩個地方

你反正都是畫，點解唔畫大d 游bb 都向南畫多200海里啦。

唔鍾意睇就躝!

可能已經唔係大愛問題
而係如果聽日美國清洗晒全部黑人，之後話繼續民主制度，你地可以自由投我呢個下令清洗既人落台
俾你，你信唔信，定係買定子彈準備內戰

我意思係，黑帽瓜左，點保證白帽上到台？

諗住有認真討論結果講撚到#300幾都係繼續講緊清洗北佬

北方賤種豈能同猶太人比!?
佢地仲仆街過猶太人
奶共兼附和中共、思想上專制獨裁
仲有搵南方人笨柒呢

其實如果內戰完，黑人死晒，行自由民主果派打贏番，又未嘗唔係一件好事嚟既。

因為張圖唔係我畫
只係示意圖

咁何以你會覺得香港人可以同支那賤畜共存？

因為黑帽做低白帽以外既人，留番條命比白帽隊。

俾佢獨立

要支那滅國你問過biden先啦，如果連biden都保唔住支那咁即係美國都滅咗國啦

訓撚醒未

有邊境唔駛怕
從來支那嘅根本問題就在於北佬問題
殺光就冇事

先唔講你發乜春秋大夢
當真係成真 俾1億大劣人口你 公投嗰陣我地啲票仲有用嘅？轉頭俾人公投回歸中国啦

睇來中共第四野戰軍真的是連登仔最痛恨的敵人，由黑龍江打到深圳河，連海南島同萬山群島都一個唔該埋，飛機航道又俾中共夾住，如果無四野香港自由好多，游去萬山群島水就偷渡到到台灣，唔駛save12

所以唔會即時搞公投
要到有民主憲政基礎先比呢兩個地方公投決定跟邊個

所以就算攞廣東廣西都好，一定要分治。佢哋冇權干預香港地區內政治，經濟及教育事務

除非黑帽係自己一個一個殺或者機械人代勞啦
否則就算黑帽坐以待斃，受黑帽指使殺人既軍隊都會搵個利益代言人組軍政府
俾你打贏埋喇，北佬又係時候南下反撲了

一定選樓主做總統
好未？

唔好ff咁多啦

收皮啦，大中華膠

我先當你個前設係香港建國既條件
就係要管治埋廣東廣西好好睇睇
好撚簡單...行返階級制度...所有權力位都由香港人主..."文明人"副
變相會令班支那人覺得"文明人"就會上位...就好似以前d人會攀附英國佬一樣
然後用類似"留髮不留頭...留頭不留髮"既做法...行香港法律
廢除支體...只可以用繁體...唔識又唔肯學廣東話就請自行離開
咁搞返 廿/卅 年到如果有起色就先再諗放權呀...民主之類
如果都係好似依家咁爛泥扶唔上柄咁呢個民族都無得救...生生世世圈養就算

黑人咪俾你清晒囉
係兩派對民主自由有唔同意見既人內戰呀

何止
暫時都仲要搵香港人上去做兩廣政府主席
等到佢地有一定民主基礎先比返佢地本地人做

未必叫總統
如果香港入返英聯邦係叫總理

諗起都on9 屌你老母死全家啦

一句話可以改行政立法權
一句話可以決定某D人有無人權
一句話可以下令種族清洗

我覺得title叫咩名應該都唔駛分得咁仔細

唔再用以前英國佬教香港人嗰套
直頭係用西方普世價值去教

Fuck off

又係度ff人哋幫你打天下畀你做人上人，連登劣根性

攞埋都無用
無天險擋北方野蠻人

係清算支那蝗姐

第一時間緊係上連登開po啦

無一個係無辜

槍同炮彈相信可以解決
再盡D有軍隊嘅
就殺上北方省份同班賤種黎一場「無差別」
保證自此之後北方復興返

窩藏 包庇 甚至同情者咁點？
家屬死於清算既人點？

當佢地唔反 你估民主制實施時佢哋會投咩？

記住
只係北佬
兩廣D人都仲叫有機會變返正常

好多廣州local嘅親戚，大細都係，去年鬧手足鬧到pk咁，邊個畀你廣州人就會企香港嘅錯覺？

供求係其中一個重要因素

射殺所有講普通話既人

拿地方多,並唔代表好
香港因為歷史原因,同其他中國地方和澳門係格格不入
如果,香港管唔掂當地人的話,又會出現獨立聲音和其他等等
對香港不利

萬山群島唔駛講,剩係拿深圳的好處:
深圳雖然有1,343.88萬人
但是,常住戶籍人口只有494.78萬人

唔肯滾出兩廣先要

其實唔係即時行全廣民主咪得囉。同文同種既話，就算依家唔撐你，佢後代撐你都冇所謂。

管唔掂?
乜你對香港嘅制度咁冇信心?

班傻鳩同李卓人班大支那膠根本冇分別 自己一廂情願當廣州人係自己人

有冇諗過佢地係長期睇CCTV嗰D Fake News先屌我地手足?

兩廣好早已經開始人口清洗
現家當地講普通話多過講廣東話，尤其係年輕人
遲D香港都係同一命運，睇下新界就已經知

咁睇黎要向講捲脷語言嘅人開槍呢一日係無法避免

諗多咗，唔見宜家中國後代支持回歸台灣？

有都唔知
邊個敢表態

韶關有一種稀有金屬，係做音速戰機既塗層。

唔好咁大中華膠
一定要大一統
一定要土地
同一種語言 唔代表同一個文化
近年中國人價值觀同文化
同香港唔同曬

國家細咪國家細
係得中國人先有呢種觀念
世界大把 細國 都好多
單一經濟體系國家
大把小國都可以搞得好好

主要比北方賤種拖累

無
民主制同軍政府首鼠兩端
軍隊有權根據人種驅逐或格殺
管治取決於個人喜好

坦白D講，吸收左民主獨裁兩邊短處，可能差過部落制

簡單，如果呢種諗法係主流，你係大街上振臂一呼，自然有人前仆後繼支持你，槍斃都槍斃唔完，則大事成可期也，敢唔敢試下？

趕走晒d人 重新起過

只趕北方人

點解唔起多啲公屋畀人住?
對於合資格人士放寬!
咁咪可以大部分人都有屋住囉

或者到支共政權崩潰嗰陣先有

公屋嘅質素同空間嘅設計都要接近私樓
我敢話香港嘅公屋政策能夠喺兩廣實施
港府民心馬上大幅提升

我上年已經開過貼
叫大家唔好一廂情願以為廣州人會支持香港
廣東人既土地分紅係抵銷晒北方人既文化入侵

港豬多定獨派多?
14年 邊班人係後面做推手 唔俾人衝呀?
19-20年 邊班人開頭 係到捉鬼屌勇武呢?
邊班人話贏緊叫人唔好衝呀?
邊班人係到屌獨派呀?

你夠佢地大聲? 人地成個黨 再加學聯 學術左膠
剩係計左翼團體都屌死你喇

諗都諗得到光復左之後係邊班人話哂事

同場加映

深圳根本就最排外
佢只係吸啜外來人口
而唔係包容外來人口
常住人口得四成有戶籍，世界有咩咁畸形城市?

新加坡 2.0

有隊兵比我
我一晚搞掂晒佢地
唔駛上Court

聯邦制咪得囉

深圳只係壓榨外地新鮮勞動力嘅價值轉頭就趕人翻鄉下嘅垃圾城市，榨取到價值就吹奏係社會主義乜鳩成就，係我睇甚至遠比唔上廣州

提提你
廣東既土地分紅，一早已經抵銷晒北方人既入侵
唔好幻想廣東南方人會排北
香港人完全係支共刻意孤立既一群
你好難可以聯合廣州，消滅北人

如果有咁大塊地的話 直接拉晒佢地 踢出境

要成功只可以留地不留人
即係冇可能

發少陣夢啦垃圾 六合彩都未中走去晒咁鳩多時間討論點洗打飛機

都要有地耕田，有水源，有海域，有資源。當佢地家奴咁管。定你真係咁天真以為支那人同馬來人一樣咁好人俾新加坡獨立又供水俾佢

戇鳩你仲以為住喺廣東嗰啲就係同聲同氣？

趕佢地班北佬唔走就開槍

咁題目係如果有兩廣入落香港呀嘛 要管理就唔可以殺曬支那人同生蕃弱智冇分別 只需要反洗返腦又係勞動力炮灰奴隸

分紅呢D唔難解決，反而如果而粵本位睇，最難解決既係廣州混北佬血，既混血後代問題。

支持攞澳門
可以將成個珠江口列為香港領海
必要時可以封鎖珠江口
再奪取少部分深圳作為合理嘅領土擴張
破壞深圳嘅經濟地位
先可以令香港重光

但先要將北方人逐出兩廣

呢D開槍殺得

OP 又提出咩on 9 問題?
留地不留人的話, 西方世界會畀你咁做?
留地又留人, 就到我哋被人洗返轉頭
而且香港根本無legal ground 要任何深圳河以北嘅土地, 唔好諗埋啲濕鳩嘢害香港

係就要一大片地 四川 雲南都要

多口問句，唔旨意你識答
你班兵貪污，北佬交錢不殺，南人/香港人唔交錢照殺，反正屍體難辯
你點搞？

雖然唔知多唔多，混血後代。 但係呢D係冇辦法喺人道(起碼表面上係)嘅方法底下解決。

攞澳門都得嘅
但要派軍隊入去「無差別」咗先囉
澳門幾撚多共狗

呢D不了

到時話你種族滅絕呀

送比你都唔好要
一係驅逐哂啲胡人先

澳門就唔需要無差別嘅
香港派人去管治澳門就夠

你係點就唔使追條女追七年啦
要女都搞唔掂仲想香港獨立

呢個前提……好囖但唔好唔記得廣州係軍區總部，有重兵把守，分分鐘全香港武裝力量打唔過廣州一個區到時邊個併邊個難講

少量土地做軍事上buffer zone/侵略賠償係合理

所以清呢班人隊兵要由香港人組成

其實所有支那人都一樣 點會分北唔北方人
如果唔係兩廣地太大 其實香港冇必要有廣州人
所以送兩廣比香港係冇乜必要

咁樣等於將香港永遠咁同廣州綁埋一齊
日後萬一有統一戰爭，香港好難脫身

現實d睇
清朝滅亡個陣
都有出現襲擊甚至屠殺滿人嘅情況
二次大戰之後
法國荷蘭都有殺死個班同納粹合作嘅人
不過呢啲嘢大家都刻意唔講

做得出就當呢D野冇到
反正出發點係為咗國家

已經講咗

要地唔要蟲，支那豬同蟲十世都唔會變DNA，所以只係捉老鼠入米肛

唔撚洗送
唔好溝埋啲低端人口入嚟

真嘅 其實冇乜能力同人手治咁大區 地大未必係好事

咁樣你點解決同北方民族既常年仇恨問題?

其實理直氣壯，追究后海灣 / 大鵬灣香港主權
然後禁止貨輪駛入
就已經可以廢左深圳蛇口 / 鹽田港

HOI4!

Americans will not support those who seek independence in order to replace a far-off tyranny with a local depotism. They will not aid those who promote a suicidal nationalism based upon ethnic hatred.

—-George H. W. Bush , 1 August 1991

首先要重振東莞黃色事業

要係防守同管治間攞個平衡

諗都唔好諗
遲早食埋香港

事實係美國/外國勢力會屠減一半唔關事或低端人口既臭港人 作減少消耗地球資源既一大辦法

革命完左通常係都軍政府架喇

無用
幾好嘅制度喺佢地手上都係玩爛

多謝!

殺曬其實唔太現實勞民傷財

果啲地太難防守喇
攞到都同化唔到

香港人唔貪錢？香港人唔殺香港人？（南人我都費事講）
俾咁大權軍隊掌管生殺權，你想佢100%聽話？
定係每個人殺之前都的過黎俾你驗下血先？

香港一獨立都要打內戰

煮到埋黎咪食
如果係冇得避都計

我唔想香港人為左保衛廣州而死

G持。

如果要咁既咁香港就會同化做廣東國既一部份

其實整體咁睇廣東呢個位係唔錯
我都有ff過廣獨
但問題都係人....

一向都仇恨開
遲早打撚柒班胡人

無話一個都唔掂得既
但兩個省一半人口清走晒，恐怕都唔係唔講就可以唔解決

同埋非庭審處決事後又無被法律制裁既，可否提供一D例子

想學下嘢
有咩會係實際啲

唔好傻，廣州啲公屋質量好過香港唔少，基本上有香港私樓水平。17年前我經常過年上去拜年，親戚好多住公屋

仲要廢埋深圳金融同創科
咁惟有奪取部分深圳核心土地/炸到變廢墟

廣東自行獨立啦

行得呢步
我就預立法局/區議會將來係坐滿獨派

歸英或者中國民主化下嘅香港自治

我記得其中一個親戚住荔灣區公屋，離地鐵站十五分鐘路，有好大個中央公園，旁邊仲有mall，間屋睇落大概600幾呎，dllm賣33萬人仔

唔會
會比返當地人守

香港國

趕班支国人出境，然後鼓勵本土香港人生育

咁當地人大中華主義之後叛變咪收皮

香港連依家啲毒撚點安置都搞唔掂喇

聽講人大都係坐滿某一派既人

拆豆腐渣工程
再起真材實料嘅公屋安置呢D人咪得民心

民主同自由有時係相違背既

轉個頭殺埋監軍一齊南下啦

佢依套等於設立一個香港共產黨，只不過依個黨係忠於香港民族姐
類似新加坡翻版
可能對中國人會再殘酷一啲添

其實香港人係追求緊民主公義
定係要贏就得？

到時要對兩廣執行Hongkongisation政策
起港式公屋
推港式粵語
英語普及化

GOOD QUESTION
如果同你講，新香港既頭五十年，兩者只能要一樣，你會揀邊樣?

好難
教育上切斷大中華主義就得

鼓勵一男一女政策，令男女比例平均，再搞多啲社區活動，令啲毒撚多啲機會識另一半

由1990年代末開始，廣州部分中小學校禁止學生在校期間使用粵語，違例者可被減扣「道德操行分」，有人稱之為「說二十句粵語，三好學生無緣」。同時間亦有部分家長發現其子女在家裏不說廣州話，甚至乎連看粵語配音動畫片的興趣也沒有[5]。

自1990年代中以來，廣東鄰近的廣西壯族自治區，尤其是首府南寧，在20世紀仍是粵語活躍地區之一，後在市政府在推行普通話政策多年後進行的非正式統計顯示，粵語人口已跌至不足三成，且多數為長者[6]。

教育起效要五十年以上
人地統一戰爭最遲第十年都開始打啦

你攞人大班柒碌同獨派比

如果要贏就得
呢一刻去奶共 其實就企緊係贏果邊

依家夠周街都有speed dating啦
隔離post先插緊毒撚patreon買相都唔叫雞

講句真，廣州啲公屋真係唔錯，至少我去過嘅係，你要人哋拋棄自己嘅公屋換港式公屋，人哋分分鐘起義都似

原來目的咁高尚

所以四大地產商果啲已經企曬過去

你究竟幾大...
呢d嘢邊度會上法庭

btw

呢條係講法國戰後將個班同德軍上床嘅女人剃頭羞辱

歐洲有關殺死協助納粹德軍叛徒 可以參考呢條wiki

靠革命軍起家既軍政府通常都係差唔多咁架喇

戰略d黎講要拎埋東莞

任何一派坐滿左議會無人趕，早晚都會係柒碌

留低d支那妹做雞 解決基層需要

同時要立法保障雞蟲沉船撚 防止loop一次上一代廢老對香港造成既禍害

揀之前有豆腐渣工程嘅地方起咪得
不過都講明會有新設計

嶺南平原無險可守
最好守既台灣已經被搶左

起圍牆可以減少好多問題

唔通仲比泛民左膠入新議會?

以色列都有起圍牆
對付平民就得
對付遊擊隊已經唔掂

可以用返以色列的做法

我睇怕都幾難避免
你老豆老母唔通會撐清洗中國人?

今次北方賤種唔會再有呢個機會

搞掂香港自己先啦，香港自己嘅公屋人仲對住水泥走廊，鐵條窗，住緊300呎

但咁樣香港就面臨無險可守既問題
而中國又唔係馬來亞咁弱

lunch time 訓個覺先
呢個 post 如果係講緊獨立後點解決問題，或者試圖去解決問題，咁就算FF 至少都無咁好笑
但係就算俾晒最樂觀因素（廣洲人毫不反抗，西方全力支持，中共三十年內不反撲）
每個方案依然係製造緊問題
無話唔得既，一世軍政府囉

教育？
莫講話教育廣洲人，我保證D方案一公佈，香港移民潮絕對烈過而家十倍
除非你順便擺左飛彈打落每架香港起飛既民用航班

打極飛機都唔厭架喎

實有下一輪統一戰爭
大中華膠連係香港都有市場
上到去點會冇

清洗北方人

梗係要地唔要人

係要佢重工制造業用地
深圳最多都係做普通同輕工業
香港本地就再做返經濟海事國際航運

睇吓先

你父母都唔會同意啦

香港要搞掂呢班人Easy啦

錯啦
佢地OK架

平日就好既
但一打仗，依啲工業區就爆硬

之前又話南亞人都係手足，呵呵

南方軍頭會肯咩

到時支那一解體軍頭肯定叛變，將香港強行併入廣東省咋

i don't think so
依家獨派個人數遠遠少過民主派
係獨+民主 > 藍絲
民主派係議會會有好大勢力
班人差唔多係會反對一切軍事行動

比人統就有份

西方支持/唔反對以色列有佢嘅歷史因素, 香港唔見得可以一樣咁做

恕我眼拙
但係單睇捷克斯洛伐克我已經見到司法審判
同埋雖然 mob 都唔少，但已發生既事都唔可以話係正確

所以我正話咪話獨派要有隊兵去清洗呢班人
再坐滿議會

西方國家只要支持廣東獨立就ok
因為OP 個前設係"美國"
廣東獨立但中國仲部份存在的話, 守香港就會相對容易

香港就係香港
霸埋上面嗰d同大灣區有咩分別

呢d我已經費事講，俾埋樓主做三軍統帥

到時美國可能已經介入

咁即係要內戰先啦
內戰完香港都崩潰啦

你咁樣係要廣東人自願獨立先得
就當公投，如果投到廣東人自願同中國合併，西方一樣無符

依到係諗香港咁細點防守個問題

唔駛內戰
如果獨派有隊兵
應該好快搞掂成個泛民
之後就到藍屍大中華膠

US 最多咪幫你守住香港港口
新界都幫你放棄埋呀

但的確香港要安全

廣東一定要獨立或至少亂局

形勢不斷變化

藍絲一樣有721保鄉衛族
泛民可以調動南亞兵團
你都係假設所有政治派系都有民兵團實際啲

哇 先誅泛民 之後先係藍

又見到ching
所以話無解
我認為香港人缺乏政治意志去管治北方既土地

愛爾蘭都係一獨立就打內戰
依個可以算係革命既宿命
以自己人既血作結

唔好FF美國會介入內地事務
佢地最憎就係殖民地
UK亦唔會想再造大英帝國

滅咗泛民各大黨派先
之後呢D咩南亞兵團就易對付

得閒去劉仲敬post吹下水

管乜治，核心就係想令香港翻去四十年前公屋窮撚上到去都可以做富豪，大把閪主動受屌嘅光輝歲月而已，同管治兩個字無關

唔係FF
係遲早會

咪打飽佢囉
順便移民走咁班意志不堅人士
留返d純淨新血敢打敢殺既俾樓主風流快活

咁東帝汶比印尼食又可以點?

唔係"缺乏政治意志"
而係呢頭屌完中國殖民統治, 嗰頭你就想殖民統治人哋, 叫西方世界點撐你?

我睇法係寧願廣東分裂成粵客潮三國

大過大廣東吞埋香港

更加唔係浪費香港資源去養佢哋啦

淨係呢個Post都有堆啦

所以我上面提出民主同自由係違背既
暴民政治係咁架喇

覺得你嘅講法唔合理, 並唔係缺乏政治意志, 唔好打稻草人

最好派兵介入廣東省政局

廣西係全支那最兇殘既賤畜,經常人食人

文革完左後都仲要keep人食人,情況失控到要支那直接用軍隊鎮壓

就係依種冇人撐都要做落去既勇氣
你估以色列唔知耶路撒冷係應該要國際共管，戈蘭高地同西岸唔屬於佢?
但如果放棄依啲搶返來既地，以色列係國防上就無險可守
佢地為左國家利益，可以無視世界各國既一切批評
依個就係支持以色列每戰必勝既國家意志

最好兩廣歸香港管治
行普通法行97前港式制度
就冇比支共管治嗰陣咁多問題

班人想分福利姐
一滿手鮮血就驚架喇

我講比負皮嗰堆

係邊?

其實支那仆街

可能香港就會好

依啲好只係一時
自己民族唔爭氣，祖先既積福遲早會敗曬

1967年以前的猶太人一直是走「我們是好人，我們被壞人殺了，但是我們是純潔的殉道者」這條路線；以後的以色列就走上了一種跟二戰前夜的日本一樣的路線，「你們愛罵不罵，寧可我們挨駡而取得勝利，也不願意我們犧牲了而讓你們來同情我」這條路線。
1967年以前，美國人在中東扮演的是一個反帝的角色，要跟蘇聯人合作，把英法帝國主義趕出中東，對以色列並不關心。在納賽爾佔領紅海海口、封鎖了以色列的出海口和生命線、使以色列快要困死的時候，約翰遜總統要求以色列耐心等待，不要做麻煩製造者。陳水扁對這種感覺一定是非常熟悉的。然後當時的以色列人做了現在的台灣人所不敢做的事情，它違背美國人的意志，先下手為強，做了猶太人在歷史上從來沒有做過的事情，第一次做侵略者和主動的戰爭發動者，把埃及人完全打趴在地下。如果以色列不在第一個24小時內殲滅埃及空軍，以色列不像臺灣那樣有大海保障，而是一派平川的沙漠，那麼空軍掩護的坦克部隊48小時之內就可以從開羅一直沖到特拉維夫，24小時內決定生死。你不先動手的話，埃及的人力資源是你沒法控制的。然後它先下手為強，用武力一直打到蘇伊士運河，使紅海的海路完全暢通而埃及的脖子被以色列人掐在手裡面。

不了啦
派兵駐廣州 深圳 汕頭 潮州 湛江

真正能夠實現統治唔係書面上寫的法律

係武力同錢呀

首先將成個深圳劃做膠嘢公園

連台灣都未敢行依步
我估共機飛過台灣，佢地都係死忍

劉仲敬對香港評論整合

隔離post屌鄭立利用歷史，應該尊重學術自由etc.
我:???

呢啲叫夾硬嚟, 唔係叫意志, 分清楚兩樣嘢先

上面都講咗以色列有嘅歷史條件, 香港無.
以色列因為西方對納粹綏靖, 差啲搞到滅族, 西方喺呢點上, 所以先唔夠ground 去屌而家以色列咁惡. 你用以色列做reference 根本有問題.

費拉只係想美國人介入

幫佢哋做曬啲嘢

台灣香港都一樣

依加既情況 你考慮下香港會唔會俾深圳食左比較合理

ok 我同意你依一點
但係唔攞地，香港守唔住個問題依然存在
攞地又比國際反對
唔囉就要睇大中華膠臉色
咁仲有冇第三條路?

剩要萬山群島同南海北部

發少陣夢

未必要霸曬啲地

可以設立幾個軍事據點咁？

支持廣東獨立, 搵埋西方支持廣東獨立.

可以咁講，香港本來就係一個靠不斷分食其它失敗者尸體嚟緩解自身積累矛盾嘅城市。

留地不留人咪得
香港七百幾萬人裡面本身都有一大半要清洗啦

老實講，除非佢地主動公投左話想歸入，如果夾硬食左去兩廣再踢人走咁同中共冇分別。

又FF

又要怕畫面唔好睇失民意

又要怕國際社會唔高興

倒不如制造既成事實

等國際事後追認

No
首先將深圳改返做寶安

標題寫得美國將廣東廣西送俾香港，即係西方世界endorse咗啦，只要你唔係強大到威脅到美國地位嘅，你屠曬班支那人佢都唔會理你啦

用上面個前設, 西方世界只係endorse咗你去管, 唔見得可以好似你話"屠曬班支那人佢都唔會理你"

香港建到國
都要行極右反共路線
仲要係唔服打撚柒到你服嗰隻
議會方面
非右派/獨派人士
全部拒之門外

現今的香港 = 希臘
以為可以同野蠻極權講法治和平民主
連衛兵北伐深圳後的香港 = 馬其頓王國

你而家講啲咁嘅嘢, 咪即係打爛緊外國戰線. 你收得皮未?

拉

駛咩驚嗰14億支那人
只係班垃圾賤種黎

西方係對納粹綏靖
但係當年西方係直頭將香港當禮物送左比支納粹
你夠膽殺支人佢地更加冇ground話你
只不過港畜都係小資軟弱咁解姐

點解我唔知嘅用咩途徑知有speed dating

其實你有利用價值

美國就會包容你架啦

沙特都係咁

得罪講句，你冇呢種覺悟嘅話，光復之後不論要唔要啲地都係遲早俾支那人滲透返

首先要有高達同Star destroyer

管治角度嚟睇 和平時期係需要左派 咁先有平衡
泛民只係左派最廢嘅一部分
左派軟弱所以先對港共無用
但一個民選政府係應該有左派嘅聲音

唔駛理Genzo啦
一早Block咗佢
佢連南越國旗都反對香港人舉

真係獨立唔攪種族清洗唔得既

台灣事實獨立咗咁耐

咪一樣成埋滯台支喺度

Onon99

我地自己人傾未來戰略姐

你覺得外國的主張係咩?

你想話香港類似munich agreement 咁樣受害
所以有資格報復?

不了
你睇美國而家比左仔搞成咁
你仲叫我包容左派?

咁以色列年年比人係UN譴責都唔係特別好受既

真係講就孫中山果三步曲
軍政>訓政>憲政
最後一步可以容納多黨政治

強制北方人紮辮 以便識認

人地意志堅定
咪當吹吓風囉

但台灣依家都未敢反枱打內戰喎
香港人只會更加驚

所以話都係冇國家意志既問題
香港係大英帝國既遠東遺產
唔清楚有冇轉型成為民族國家既條件

個問題係廣東省目前有大量大中華膠
除非用暴力清洗，如果唔係唔會搵到足夠人支持廣東獨立

點都唔會係支持香港用武力佔領深圳河以北地區

而家要驗血先知邊個係北佬
不過唔需要啦
聽到講捲脷語言嘅就直接喺街上開槍射殺啦

嗰個騙人的吧根本係用類比錯誤去詭辯

而家西方有救香港人走, 你用暴力對深圳河以北嘅中國人就無ground啦.

佢地係全左
係極左到極右殊途同歸
唔認同我就批鬥你
走火入魔嘅地步

歸英
人哋想要？到時香港咩定位？變返港口？同中國又保持咩關係?

中國
連登仔鄙視中國 否認中國人呢個身份 覺得自己高人一等喎
&佢哋會話2020仲期望中國改革開放「自由民主」化 咪咁撚on9 咁不設實際啦

好多嘢只係喺國際形勢下逼迫出來嘅啫

東歐南歐嗰堆國家都係咁啦

用" 意志堅定" 偷換完 "夾硬嚟" 未?

拉

中國民主化=14億人一齊打劫香港
都係不了

咁你覺得國際支唔支持香港武力獨立

如果不支持可以點

如果係"除非用暴力清洗，如果唔係唔會搵到足夠人支持廣東獨立"的話, 香港自己走去佔領人哋, 只會更大問題.

「殺光」
就係本人對於嗰D同本土派/獨派對立嘅人嘅主張

波蘭王國果啲話曬都係中世紀已經存在
香港真係1898先建立今日領地

道路起碼改返左上右落, 行右軚車

咁根本中國冇可能民主化

其實唯一行得通只有獨立或者下降為廣東省香港市

冇第3條路

唔見得你不斷問問題有咩益處

而且兩者根本無得類比, 獨立同侵略他國根本係兩個概念嚟

所以話你根本係搞死緊外國戰線

於是又係同一個死局
唔攞地，香港無險可守，隨時滅亡
(特別係有部分廣東人一路都想香港死)
攞地，就要動用種族清洗既手段

夠打咩?
人口比例100:1 都有喎

咁我又唔支持霸埋廣東既

不過地理上香港獨立國冇險可守

只有兩廣出現亂局先至有機

主動同外國人講香港獨派支持極端民族主義
智鳩障

佢哋覺得自己好高尚 高人一等㗎

真係笑撚死人
香港人最撚大問題就係乜撚都唔識 然後覺得自己好撚叻好優越 重要唔覺得有問題
真心想知憑咩覺得自己比中國人優越
邊撚個話被你統治控制 憑咩

香港只有走極右反共路線
拒絕、甚至排擠世界上任何一個左派
先可以拯救國家同埋香港民族

立地未必需要

起碼要提供支援

如金錢, 軍火, 訓練

(假設香港軍團已經喺美國顧問下有個鶵型)

先歸英加入EU 囉. 入咗EU 同北約之後先再諗獨唔獨立.

有軍事聯盟, 有無險可守嘅重要性, 就會相對降低
你香港係一個單純獨立國家, 咁個buffer zone 就當然要好大.

香港人究竟係咪獨立既民族
香港人既身份認同係咩
依啲問題一日未解決，一日都有內戰分裂既危機

咪就係, OP 就係咁

駛閪理國際咩
到你打贏咗國際自然轉風向

你個前提始終係廣東人本身要扶得起

你點定義左同右先

我眼中的香港民族

係一個屬地, 而唔係屬種族的概念

南亞人同新移民

只要忠於香港 一樣可以歸納為香港人一部份

無人想要

搏佢哋冇飯開作反架咋......

有槍有軍隊就唔同講法
況且對家多數係手無寸鐵

香港就係香港
廣東就係廣東
將香港認同再定義係廣東人咪即係大廣東膠
另一套陳雲城邦論咋嘛，點會有人buy

問題:
咁樣介定既香港會唔會重犯奧斯曼主義既錯誤?

睇你參軍喇

你冇美國技術支持點會有軍隊呀

始終要分莊閒知道邊個係靠山呀

國際幾時敢承認自己支持大屠殺
盧旺達大屠殺
法國到而家都話唔關自己事

咁你香港人只係一個小共同體啫

類似新加波 有華人 馬來人 印度人咁

先不論中共而家係極左定極右
個人覺得明左實右，只有名義上叫係左派
而家假設係支那滅亡解體呀嘛
共都反完 仲全極右做咩

其實係咩原因導致你會有咁既幻想?
係收錢定精神原因定其他?
純粹好奇下

要閩粵還好 北方野人真係不了
啊 仲要驅逐外省人 周街屙屎屙尿

true
但軍事上個防守問題要點樣解決?
香港無台灣海峽

如果共產黨一但滅亡

就會出現好多舊共產黨體系下形成的軍閥

佢哋嘅意識形態多數就係大中華主義了

亦會係香港民族嘅大敵

歸英我覺得可行既，英國人應該唔介意代管多一陣
但入NATO就不如望台灣日本會出兵好過啦

國際接管到最後都係走向獨立吧

事實上共產黨個意識形態係遠遠比大漢族主義好對付
民主中國更加危險

老老豆豆新加波唔係靠全民講英文
分分鐘都自爆

但係支共仲有野留低
就係喺佢地管治時期出世嘅支那人
一樣手尾長
所以成個國家要繼續保持極右路線

就好似飯民對獨派嘅腐蝕性遠大於建制吧

buy time 去淘汰上一代人

極右你老母，想搞死外國戰線呀？！
而家講啲咁嘢。

所以遲早要打佢老母北佬臭閪

點解要叉隻腳埋去呢

等廣東佬做我地人肉盾牌咪得

係打都打撚咗你呢條未登天子位, 先置殺人刀嘅戇鳩仔先啦

呢個亦係點解一定要兩廣嘅原因

你條外國戰線好似長期處於彌留狀態咁

你咁講唔算得係錯
講到底係你有冇正當性理由抗辯人地既指控姐
自然正義不嬲跨國界認受
你唔想殺冇問題 你同我趕走班支那豬佢囉

我冇你既信心
1:100 既人口比例唔係靠槍同軍隊可以對付

係咩 計人頭數救左幾個?
又冇救幾個?

邊忽係? 睇過?!

香港點獨立就係點解決
如果香港proof到自己獨立先可以有利廣東，唔洗真係打

BNO 門就開撚咗. 選擇性失明完未?

我都唔鐘意大廣東主義
只係大支那主義迷你版
可以同廣東make deal
但係香港地人定文化都唔會屬於粵囉OK

要咗兩廣再有英美睇住就冇咗呢個問題

問題係邊度有ground 要兩廣

條傻鳩以為大愛包容支那豬就可以獲得西方憐憫同情
以色列班猶太佬唔殺到班中東契弟陷家產而家仲係集中營裡面

將自由主義式民族主義
硬生生扭曲做擴張式民族主義
連登仔係好嘢

金融同經濟上既優勢好難永續維持架喎
1997果陣香港夠佔中國GDP25%啦
實會有個低潮期係對方自認唔洗再靠香港人

香港市容易想像理解 呢個冇咩問題

但係獨立咗之後又係以一個咩角色 咩定位？
跟美國嗰套「自由民主」 資本主義至上 由物質控制一切？

老實講雖然樓豬講得好on9 但係我部分認同佢
我理想 渴慕嘅香港 係要多啲地 多啲人 搵番我哋有嘅嘢/文化 然後保留 承傳etc
唔係就咁under美國做狗 日日講咩民主自由呢啲冇意思嘅字眼

利申 好多嘢都唔識 有錯屌得細力啲

反對香港人舉南越國旗有咩問題? 對香港人無利嘅事唔反得?
你啲行為成撚日都係壞大事行為, 反你正路啦

係咩 點解而家BNO仲未有citizen?
冇BNO既97前港人唔計數?
就算救左人走可以清除番個責任?
你係咪費拉奴性上腦?

唔係大廣東主義
而係香港建國之後要生存
就必須要成為一個大國

得罪啲講

靠所謂國際打救同埋靠國際支持佔領兩廣

都係求人多於求己

倒不如睇餸食飯睇下有咩可做

兩廣全部都係大中華膠
如果你種族清洗就會失去歐美支持
唔清洗既話果啲人完全靠唔住

又咁講，搞成咁實無得再行返以前條路搵食
睇新政府有咩藍圖，幾多香港難民肯帶資金技術返來重建
咁先會知新香港可以點行

唔夠人講就要打稻草人呀?
反對侵略他國就係"大愛包容支那豬"? 打完稻草人未?

講到尾就係"香港民族"既價值觀究竟係重視啲咩野
咩先係民族既核心價值

你講既大國倒不如講地理位置唔好
除左買島建島搞流浪民族別無他法
支那豬一隻都信唔過

上面講救人, 你講citizen 就即係轉移視線. 而家係咪人哋唔收留BNO及其家屬?

加拿大都開始收人, 又選擇性失明?

你自己轉移視線選擇性失明再加人身攻擊, 詭辯完未?

搶海南島再搬去，點睇

你比我揸旗

我會好好地做美國人的忠犬

再依靠日本 台灣嘅勢力保護

事實上全世界都係依靠英美秩序就會興旺

想自己當家做主都會倒楣

香港民族包唔包括唔識英文既人?

抗拒以獨派/本土派為首嘅香港政府管治
唔駛講咁多
就係殺
之後大可以話係支共地下黨搞暴動

然後啲人屌"民主黨與共產黨一樣壞"

支那滅亡
香港仲有撚用咩
香港無大陸班水魚
可以去邊度cap水

係 任何人覺得自己血統文化比人優越 都係危險
香港人俾英國 中共殖民咁耐 唔反對殖民 而係諗住自己做奴隸主 然後攞民主制當萬靈丹

真係唔知講乜好

我一直支持小共同體理論
尤其支那堆垃圾人口
你比愈多人埋堆愈會出事變費拉

你睇下地球裡面最精銳既國家邊個唔係幾千萬以下既人口
港獨核心就係清乾淨班支那垃圾人同土炮精支廢老

美帝得3億人
地理優越天然資源又多
二戰食埋德佬紅利 玩左唔夠50年而家已經危危乎

支那14億更加唔洗講咩民主自由開明
剩係要跳出費拉賤畜內卷化已經冇可能
死剩2-3億人或者有得諗

你有軍力至講啦

就算屠晒呢D人
都要攞到呢兩個地方
唔係香港永遠比班冚家剷北佬恰

樓主好on9

民主黨共產黨思想上都係左仔底

你黐完線未，用侵略他國偷換做抗爭起義完未？！

你知唔知咩叫救人 無條件接過去先叫救人
你講呢堆係移民政策 要有付出架傻鳩
就算佢真係無條件接人過去 都唔代表滅支冇正當性
未玩實證法之前不嬲全地球都玩緊自然正義個套
連耶撚本聖經都係
唔識就收皮啦

所以我一直都係抱住開唔到源就節流既原則去諗野

地理位置太差
一定要向外發展
坐係支那隔離一定遲早收皮
除非你有高科技界條香港海峽出黎

無條件先叫救人？你話係就係？睇唔到點解要無條件先叫喎

偷換完概念詭辯完就叫人收皮，你仲可以有幾無恥?t

你條撚屌由頭到底剩係識用"偷換概念"同"稻草人"呢兩個詞黎屈鳩人
一直以黎都冇撚進步過

唔會
要打上去
話明要喺北方搞「無差別」架嘛

你答左我問題先:
香港民族包唔包括唔識英文既人?

支那解體嗰日香港已經冇撚咗
美國左膠當道應該都冇撚埋

但支那人還在

仲有不斷面對死亡的國際戰線

支那賤畜同甲由一樣堅韌

屈你？講事實叫屈你？
你要話我屈你，就畀出理據反證我錯囉

你呢啲無理據指控就真係屈緊我喇

你叫邊個答你?
我就無講過香港民族呢個問題。

仲要係支共留低

sad but true
香港民族係咪注定滅亡?

即係你認為香港民族唔存在?
香港冇一個足以構成民族國家既共同體?

咁
事實嚟嘅

而家係你指控我偷換概念
點撚解要變成我證明自己清白
支那邏輯

我唔明點解我無啦啦要答你一個我完全無講過嘅問題

咁國際公民的確賭啱左
英美的確開門比佢地做寓公
享埋依代人既福

其實唔一定武力既，你管到深圳，改地界咪得囉。

我上面講咗你點樣偷換啦，唔係只話你偷換但無講你點偷換。

所以你唔畀理據去反證，你就係老屈

所以你因而話我支那邏輯，你係老屈同埋用罪惡關聯去詭辯

因為我地個討論係based on 民放國家獨立建國果條路去走
如果你話香港係冇民族，咁從一開始就獨立唔到
可以close file

不過都可以轉小小個問題既:
唔識英文，冇錢﹐冇學歷既香港居民有冇被英美lifeboat拯救既資格?

獨立唔一定係民族國家，同埋我只係反對就算獨立都好，唔應該亦無理由食埋深圳河以北

所以我唔覺得我點解要答你一個我完全無講過嘅問題

我依邊既討論基礎係"所有香港民族既人係平等既"
佢地被救既考量唔應該係佢地識唔識英文同埋有冇錢

其實民主，一定要允許埋分離，獨立先會和平。 民族差異太大， 根本就唔應該做埋同一個國家。 可參考下民族自由主義。

英國其實就係跟法理先會比番個近似ROA既替代比英籍BNO
英國佬係地球最早真正玩法治憲政既國家
唔好話英國 地球上都冇咩國家會放自己法律上國民去死 除左賤畜支那豬同北韓之外

不過你講既都係事實
滯港支同死廢老都係死不足惜既賤畜黎
食子孫飯食左40年

所以加拿大同美國都係偏向收後生仔就係咁解
人地早就睇透過港豬好多

回歸返你問我「核心價值」呢個問題
得到一個被大眾接受嘅答案嘅話可能唔會？

btw 不才 仲諗緊

聯邦制
中國好難推行

無條件先叫救人？你話係就係？睇唔到點解要無條件先叫喎
^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^

你係咪講你既論證就係咪就係呢句 SORRY太垃圾當初忽略左
你可以問下世界上所有你認為文明國家既國民
要比左錢先上得既救護車 仲算唔算係救護車

但佢地偏偏食子孫飯食到自己一生fat fat安全退休喎
只不過賣曬成個民族既老本姐

我仲有講“上面講救人, 你講citizen 就即係轉移視線. 而家係咪人哋唔收留BNO及其家屬?

加拿大都開始收人, 又選擇性失明?”

話你選擇性失明，無話錯你啦

你放心啦
呢個地球上所有既事物同概念
去到支那都會變中國特色化
好多人都睇唔透支那人本身個種 費拉共產流氓既邏輯思維

冇人叫你應左時右，應右時左既。 依家冇力量，自然係要靠左派，尋求國際支援。 有力量既話，當然係靠右，致力維持共同價值觀既民族。 先可以對自身民族最大利益架啦，冇人叫你咩都擺上枱面 ga ma。

應該咁講 佢地唔算係香港民族既一份子
只係滯港支那廢老

香港人核心信仰咪資本主義同自由

咁你係放棄左果啲唔識英文又冇錢既人喎
佢地點算?

點解滯港支可以得天獨厚
香港民族既種子就要受苦?

發夠夢喇傻閪

英國加拿大有開門收人，你用嚟比以色列以前猶太人個情況，已經係類比錯誤啦

資本主義唔係一樣足以支撐國家既信仰

你條傻鳩一開始連"救人"既概念定義都唔撚岩tune
講咩都冇用啦
全地球文明國家既救護車同救生船有邊個會有限制你條件先准上車

5+1無資產審查，而且我係用嚟反駁因為有呢啲嘢，所以唔可以用以色列去類比

你咁問我都唔知
但而家只可以先搵出路
日後有機會安定先黎探討呢個問題
而家最重要係分清敵我先

BNO 5+1 有資產審查？你用救護車收錢去講，咪又係類比錯誤。詭辯完未？

英國加拿大有開門收人，你用嚟比以色列以前猶太人個情況，已經係類比錯誤啦

點解要收錢幻想既。。。。。 你既思維幾特別!!

冇真實既 法治制度 共同體概念 道德
底下既自由同資本主義
就係早幾年同而家香港咁撚樣

最少6個月生活費+去到要交IHS喎
冇五萬蚊連過都過唔到去

香港從來都係民族
又何來滅亡之說
呢個地方係成班自私閪互相蠶食
滅亡都唔配

要黎做咩

咁同以色列人喺集中營無人救，有得比嗎？

融合唔一定好
假如突然要南北韓統一
南韓都會被北韓拖死
香港成為亞洲瑞士中立國
永遠唔靠攏任何一方
支那要做生意可以經香港
香港揸返支那春袋 互相利用

我幾鐘意以下呢段

無咪對家

咁樣嘅話，我覺得俄佬唔差、伊朗波斯人唔差，
但係中國人係垃圾，咁算唔算係具體嘅社會

咁俄佬同波斯人都冇害到你吖嘛

咁點解我哋香港人要比支那人咁樣攪又冇得反抗呢?

咪就係上代接受咗大中華思想 接受咗民主回歸中國

這是一個很可悲的選擇，但它是路徑積分造成的。說得乾脆一點，你之所以出生在中國，就是比如說你祖父那一輩沒有積德或者做出了錯誤選擇的結果，而你祖父那一輩之所以是這樣，又是因為他的祖輩也做出了錯誤選擇。一個人的錯誤選擇影響到自己的比較少，影響到他子孫後代的比較多，大多數人都是受他祖父一輩的決斷的影響。然後你一路追溯下去，追溯你最早的祖先，就會發現，你最早的祖先頂多追溯到元明之際，那時候他要麼是一個內亞的蒙古人、高加索人或者其他諸如此類的隨著蒙古征服者進來的那些蠻族，要麼就是萬山叢中的百越、獠民之類的人。這些人在經過大規模的大洪水和人口清空以後下山，或者是主動地移民，或者是被朱元璋那種人強制移民下來填補真空的。

其實簡單D講，呢種係類似，民族自由主義。

就好似雲南白族，
山海關以東，
蒙古南，東突嘅人咁

而家唔撚洗錢就有轉籍?
用下腦先講野

反正怨懟就係無濟於事的

不如諗下為自己或者後人的將來

有咩可以做啦

你用嚟比以色列以前猶太人個情況

用下腦先講野

殺晒佢

中二病講獨立，講侵略，講民族清洗
緬甸軍屠殺完已經國際割席
先唔講香港有冇能力侵略，獨立都成問題
智障真係多

唔好成日打飛機

食材倉。有咩野自己看下
有山有境

一打仗班蝗又衝曬黎香港 已經見證太多次
點都要有個區域都放低返呢班蝗做勞動

咁嚟乜撚嘢香港
英廣兩種日常用語都唔識

大英祖國

學侵侵起返條圍牆先
黨員同唔識講廣東話嘅就趕返大陸

本地居民唔識粵語/英文一律屠殺

同埋屠左廣西條狗肉村

直接槍殺啦不如

機械人加機關槍搞掂佢地算啦

不了, 佢地覺得香港好多暴徒好危險

都係做返隔離屋好d

條友根本係五毛
可以唔駛理會

Make Hong Kong Great Again!

Make Hong Kong Great Again! x2

殖民地

點解要廢?

當成為嗰陣, 會成香港嘅嘢㗎喇

咁如果單身嗰啲, 又願意有下一代嘅!
又願意結婚嘅, 隨機安排另一單身人士結婚?

務求提高香港人生育率

會比澳門人投票加唔加入香港

唔係咁樣既我覺得

要你有能力造到個環境

比下一代覺得適合去繁殖

如果唔係最終香港民族都係會走向滅亡

聯邦咁咪得囉，有咗都係地方政府有自治權
你影一唔到我地最多你獨立

國土越大越好？

咦 可以唔洗過關 去東莞叫雞wo

屌
唔係呀?
比澳狗加入香港?

No
關卡一定要保留

大佬. 你要搞掂班奴隸人口先得架!
上面班山番,個腦仲係停留喺 君要臣死,臣不得不死 既思維

Easy啦呢樣

其實香港宜家都可以搶深圳啲科技同高端製造嚟做，唔使等獨立，不過自己唔爭氣

我要效忠 HM

本身唔係，但支那唔似馬拉咁咁好死同新加坡和平分手，係要搞你，你無咁上下人力物力資源，好難唔俾佢侵略

錢，你唔可以否認佢賭場係吸金

英國佬以前咁

我身邊最勁IT果幾個都過左美國
香港政府阻頭阻勢
啲租又貴

反正由香港派人管治
冇咩問題

支那安排深圳做科技同高端製造
基本上係直接同香港打對台
香港同深圳係敵我矛盾

關鍵啲支那人好難同路
分分鐘返咬

所以咪話香港自己唔爭氣咯，唔通支爆咗租金就會平？

你搞清楚點解香港租金咁貴先
係支那國策嚟

果隻起底有啲似5毛
睇路

其實香港攪唔到科技既原因係，有咩研究得少少都轉比深圳廠做，咁轉移技術法，加上佢哋人工又平，香港梗係攪唔到。

試下幫佢哋跟香港咁 set 最低工資，香港自己整工業4.0， 無香港做技術輸入窗口，唔夠10年，深圳就食晒自己食依家有既本錢，玩完啦。

所以咪要聯邦制，將被出賣機會減到最低

版圖上黎講，两邊蝗國夾住 由内圍打到去外圍，火力人力够唔够先？除非有班人同我地同邊一齊夾攻

你呢個po出得太早

到時就會有班蝗蝻是自己國家開D唔知咩一條龍 又造就其它國家嘅'教育業'

冇得咁講嘅，產業肯定會從高到低轉移，但高處都可以通過不斷開拓嚟保留自己嘅核心優勢，維持係鏈條頂端，但香港似乎冇咁樣嘅tunnel，眼白白睇住人哋上，自己唔知係度做物

我明，赤裸裸講出香港實際存在嘅問題，打擊士氣，一定係二毛。

真正嘅手足一定唔會咁做，只會迴避，搵藉口，責任全在中方。

如果我坦誠就係二毛，我多謝你，我好榮幸。

其實唔係好，我自己就係香港做R & D 眼白白睇住D香港公司為平轉晒D野番大陸廠整。 仲要唔識貼錢貼技術都要教到佢哋識。 唔好以為大陸野真係自己整到咁掂。

上海都仲話多少有支共國家支持，攪到高科技。 深圳，支共自己都驚失控，㩒住最高科技既，等通過香港嚟吸外國技術。

心理脆弱到唔能夠正視問題，連忠言都接受唔到，學乜人時代革命，翻屋企食奶啦

你諗吓依句同話英國拎香港做殖民地有無分別？

係，深圳好多工業係有香港資本back up，但呢啲其實冇得鬧，一方貪降低成本，一方貪勤力實現資本累積產業升級，都係好正常嘅事情，香港應該反思點解自己唔再有新技術誕生並且成長嘅土壤

都話有都上晒大陸lo

冇限生技術，香港人可以自己出太空lo。 技術要用錢養，錢要靠工廠賺，工廠要有新技術先有競力㗎。

香港嘅問題簡單4隻字可以講完，就係冇防止『技術轉移』囉。

我知，所以我強調冇呢個土壤了，就算深圳沉落海，承接佢產業嘅都會係廣州而唔係香港，如此類推

咁，香港要好有說服力先統治得，啲支那人只認武力，道德上，佢地理解唔到啦屌,分分鐘違約，無公民意識，既係識得道理都唔會遵守咁

香港獨立到
可以制訂自己嘅經濟同產業政策已經夠晒

其實統治既方法來來去去都係果幾種

單係打爆樓市泡沫，產業發展已經好返好多

但凡係金融城市都係樓價高

除非學新加玻玩組屋

要黎做乜

金融城市永遠係帝國既首都
好難成為民族國家

例如？具體有乜政策你覺得work，但係宜家實現唔到，一定要獨立先實現到？

以色列都勁整殖民區，香港憑咩唔做得？
支那人恰我地咁耐，到時賠返啲地嚟好公平啦

香港定位係荷蘭 黎巴嫩咁?

做堆田區，幾香港幾十世人既垃圾量

Human Development Index 頭50名內嘅國家都唔需要

緊係要啦

都要底層勞動人口架

咁你可以請外勞

屌你咪自己入藉英國囉

佢哋當地都唔夠人用啦

深圳直頭係支共既南方基地, 丁孝蟹既角色
深圳人一定要徹底剷除

依家係成個政府冇晒獨立性
呢個係最核心問題

獨立之後香港金融同物流都要收皮㗎啦
呢2樣嘢根本係為中國服務

我重點係，香港以前有分別咩？你覺得清朝個陣香港嘅人好有公民意識？

所以你有料好似英國佬咁生蕃都管到，管唔到即係你廢好似支那咁

獨立本身唔會解決經濟問題，所以如果你要靠獨立嚟解決經濟產業問題，你起碼要對“有乜政策宜家做唔到，要獨立之後先做到”有清晰認知，否則付出好大代價獨立咗之後呢？你望我我望你？

一視同仁啦
移民就一定要
如果嚟公幹就可以唔使識咁深

起碼可以用行政方法推冧樓價
再支援香港創科同高端製造業
唔係好似依家咁用公帑送錢比深圳

會唔會諗多左
睇嚟登登係會將TX, FL尼d大紅州俾中國

....
睇城邦論啦

好老實講

一，你要推冧樓價，中國其實冇太大動機阻止，最大阻力反而會系班私樓業主，尤其是有唔止一套果啲。

二，宜家都可以支援。在商言商，支援創科高端製造唔要求你投入政治獨立所需嘅成本。

三，送錢畀深圳太寬泛，唔評論

準備定一隊真槍實彈嘅軍隊戒備啦

打飛機post

其實剩係香港公司投標優惠。 工業4.0既機械引入優惠。 限制由外資持有既企業投標政府project， 之類既本土科技工司優惠政策已經好好多。 再加埋，資助中小型純港資研發公司既，產品應用喺本地市場，已經好好多。

發夢

香港人咁和平，只會再比人統治

呢D野係依家要攪大灣區，一定唔會做既野。

我有了解，不過我認為係杯水車薪，因為一間優秀科創公司出現，必定需要大量默默無名嘅基層小製造企業作肥料，用長時間打磨，培養成個工業體系出嚟，達到成本效應。香港目前已經完全依賴金融同其他服務業，經濟高度泡沫化，土地唔係公共資源而係金融產品，咁落去根本冇可能有魄力實現再工業化。至於你講果啲，個人認為只係表面政策，冇乜用，好似班狗官寧願唔畀六人同枱都唔肯閉關一樣，自欺欺人。

利申，都係做research，但唔係公司

水浸眼眉仲打乜撚嘢飛機
屌你老母而家係我哋被殖民呀仲喺度發夢
不如諗吓而家我哋仲可以做到啲咩 做吓實事啦屌

香港兵源嚴重不足